{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049905",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 호스텔 1호점"
    },
    "text": "安東ターミナルから徒歩4分の距離に位置するアクセスが便利なペンションです。 送迎はできませんが、駐車は可能です。 ペンションにはペットは入室できませんが、無料Wi-Fiが提供されます。 バーベキューの利用もできません。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 ファミリーで利用するのに適した場所であり、キッチンは客室内では禁煙です。 追加人数は最大人数超過と乳幼児の基準人数に応じて追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "アクセスが便利なペンションは、安東ターミナルから徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますのでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーで利用するのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "キッチンは客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンは客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は最大人数超過と乳幼児の基準人数に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 155,
        "QA": 321
    }
}